美股認真討論區 MCLXXXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

閪冧我有經驗 選一週最後那天

完全冇力跌
但我個倉都冇升

有d乜

aapl？

u收dl就pk
aapl收上137ok?

抗升唔抗趺 買契媽好過

垃圾aapl 廢老aapl 執左佢啦不如

12入50放 到呢加仲升緊 廠都未起好就扯到咁撚痕 睇嚟年尾100蚊唔難

bb iv縮左好多

今日有人講過隻ocx係咁向上原來今個月

bb個iv幾時先縮啊
屌你啲sp頂住晒無得孖

Mvis已經12蚊

雷公講過出大量當日嘅低點係支撐 高點係阻力

都話星期五準時崩盤

石仔

崩盤你有經驗

唔好第1頁講
呢隻垃圾

聽講你有工人
好羨慕

無呀

我住公屋架咋

今日咁早醒

係

我住木屋
用緊56k已經好夠

石巴4點未到就上水

岩岩醒左

3點訓醒

石仔要唔要寵物
我識自己屙屎

叫工人整個燕窩粥佢食

BTW今日有人問你個名點嚟

假架

石仔呢排小左上黎

果個應該唔係我黎？

忙住屌女

I mean點解叫呢個名

輸到仆街喎

亂改的

Sq

用8000美撚尻呢度咁耐

呃我開app 仲係穿唔到240

係7000幾

有傳牙石係蕭生

台仔收左爐

各位村友大家好

蕭生早排燈完tsm
石仔sh tsm 兩件事一定有關連

AMD有冇可能突破到+0.5%呢個魔咒

唉tsm加完就紅到而家

snap on9到 iv縮到閪 千升都紅

石仔： sh 年底200

今日U個換手率高過平時勁多

tsm 同aapl真係加錯
應該呢1萬轟落papa

掟左好多貨

最慘就係加完即坐艇

當我無講過

豬死了

u個解禁期係咪就到
員工掟貨?

即刻落翻

比位你sc

每日0.5%

隻mar 5 日升14蚊
有無船員係度

Ocgn原來出咗正式合約接美國單
咁有撚排升

疫苗股無得坐
上年我隻vxrt坐左一年都係好月彩走得快先走到

uuuu 咩料

穩定每日0.5都唔錯丫

一個月內要定去留

abnb貴3倍市值

百屌tsm aapl
訓

同埋vxrt都要睇幾錢入？
我見有人3.幾入仲賺緊錢咁坐

果棍好彩盤前15.5 走到 驚撚左

咁睇U短期上返150都唔易

真係有0.5%我就知足了

好似立吓眼唔見佢低過7蚊
成日7-15來來回回

都係啲仆街機構鳩推個股價

果次咩原因散水？

Snow又插

希望BB日日快樂咁成長

實驗對象冇抗體

隻u洗到隨時盤後黎多波

SQ 240壓到實一實

開心
今日同朋友游車河

128好大個支撐？？？

唔係用好少購買力咋咩

希望收到130唔好dl

啱啱追左幾舊水零用錢返嚟

但今次去到phase3係咪都算穩陣

CMI ER靚，但跌撚咗兩日係咩玩法

Fcel 玩夠燈制未

U可唔可以落125$比我買一買

snap monster

盤後

更新返先
GME班友

483 > 225 > 90> 53
> 82> 62

今日睇黎會見紅收

tsla轉燈on99

死廢老

下星期可能暴巴大勝
好似清倉lc vxx

全清好易miss 最後一棍

U再特價

垃圾廢老tsla
燈都轉撚埋
買ARKK 好過

西膠同yala做咩事
訓醒左望一望之後嚇親

睇價位做人 我etf倉預長坐就唔走
頂多入啲uvxy 做hedge

其實spac 開long call 係咪好進取
想開張BFT long 遠少少既call 好似好好賺

你一走就會升

nvta 個價點睇

一入就插 一放就升

屌你咁屈機

maxar 生性倍感安慰

mrna坐咗成年先返家鄉，放咗又繼續升，升咗個double

勁，我同你差唔多時間玩美女，但仲係只識玩大路野qqq,voo,ark系列,tsla,tsm,aapl呢d仲要雞仔注，我真係無出色

有咩

升少當崩

星期5都係最後半個鐘先有野睇

仲綠緊燈

你咁諗就啱喇

有咩股你地敢重倉長線 淨係諗到tsm

爛果

tsla

NVDA

FANGMAN TSLA TSM

廢老股 又壓住850收市

snap盤前跌10% 到收市升10%癲撚到

參考下thx

DIS ADSK ADBE

同佢鬥長命

呢啲廢老股都係我呢啲廢老買

qs高盛唱42
即係點解讀

TSLA AMZN AAPL MSFT 美股四天王
買完可以del apps十年後再睇

要加多個0係後面

隻clov

全部廢佬股

話說我都已經渣左錯AMD 2年

之前玩過 被人撚到傻

幾隻轉左燈嫁

出面講嘅prnt 點睇 契媽好似都睇好

金波

PRNT咪係ARK系列

係咪真係要開車
波巴係邊

prnt唔係ark黎咩

當然睇好啦
唔睇好就唔會整佢出黎

Adsk 有d興趣 返工用過autocad

Sq磨成晚終於240

number 降

SFT 收市前再入幾百鎂

柒左唔好推

得TSLA一隻

AAPL唔敢長揸, 唔夠穩陣

AAPL唔夠TSLA穩陣

執咗粒石仔走咗

gaming sector除左NVDA
仲有咩可以諗下

即係現價入得, 43就係鑽石能量底

點解AAPL唔穩陣

又投入左幾百鎂去個無底洞

AMD

煙條

DDD XONE DM PRLB夠玩

SNE

CRSR算唔算gaming sector

巧似巧妹喎

每日(可能)有0.5%增長都唔知足

ARKQ已經足夠

算

煙條又好似超出左唔止gaming

其實我最睇好係sofi ipoe

罪大隻股其實唔止entertainment啦
不過真係一間公司救全場

TSLA 好大機會係未來市值最大公司
如果做唔到都係因為第一比Space x攞咗

AAPL 最多咪第三

今日個倉好綠

1.005^100
一百個交易日之後
你就會滾大左60%

Gme

罪大得罪你啲咩
任地獄Fans?

gaming就NVDA啦，預計去到2030遊戲用gpu既需求會激增幾百倍，加上nvda既ai，長期睇好

只係arm收購案令佢妹左半年黎緊都係大機會再妹過

執左啲石仔離場
唔玩了

死啦aapl唔穩陣想走
係咪會執

其實我都有留意

檸檬汁好似出左旗仔準備爆邊

可能無係呢間傳說公司做第一

Elon Musk said that combining SpaceX, Tesla, Neuralink, and Boring under a megacorporation called 'X' would be a 'good idea'

罪大相機正

compound interest
廢老巴所講既世上最巨大力量

已經唔記得左佢本來業務

碎上仲好炒
邊會聽Dave Lee 鳩up

收到風aapl明天會申請破產

係零售

係革命概念股

一齊炒係好開心, 不過只限一齊贏錢

EA 咁出名冇人講

EA Sports. 真係驚

Fifa都賺死

唔想提佢

Ocgn盤後再衝
今日有10%啦

仲買左code master

FAAMG
個M係M$

諗唔到有咩game好賺過FIFA 年年出新一集 年年都要重新課金買人 仲有咁多電莖比賽 賺到笑

GTAV好似係史上最賺錢既game
不過咁多年fifa加埋可能真係多啲

傳緊QQ想買EA
唔好呀

拖咁多年遲下入定ttwo等6

BNGO到底要妹到幾時

Fuck U

etf 岩唔岩？

恭喜兩位ocgn巴打訓醒一個過百萬，一個有50萬

SFT

這些機會

講咗成晚無人理

無呀，無信念，3.5買得2000股

呢啲股量力而為，唔好變到成個倉都係呢類股就可以

其實要俾返Credit山山同波巴
呢隻嘢係山山帶起 我再自己background check
好開心 畢業應該有望去到加拿大讀書
但一日未賣我唔會gel 雙位走成本繼續up

得少少石，狗衝左560股

風險太大
呢D錢留比其他有膽既人去搵

有賺係好事 短時間未必搵得到資料真係當賭錢
咁嘅理解下就自然唔會大注

我建議你走咁啲先好
呢啲股我真係覺得一散水就糖斷走唔到

真，一係天堂一係地獄

其實我鳩買2000股先7千鎂
細過我玩option好多架啦

下星期一盤前走啲，我覺得差唔多

都要夠膽

Year 4 now 本身愁緊錢銀坐救生艇

分享多少少個信心位係邊？
我見人話佢過fda同phase 3有難點睇

Short 咗abnb有排坐本來應該去入mar

出埋Trial 3/雙位會走成本 trial 3我相信印度拎得出嚟用
就算造數都要造靚佢 同埋我成本係2.幾就唔多驚

走咁啲啦
我作為過來人真係同你講
好多時賺緊變蝕真係慘過做雞

仆街
隻野仲升緊想升到幾時

Btw,莫講話year4果陣，我畢業4年後都仲柒下柒下未識錢搵錢，巴打叻仔

下一間nvax就正

好撚廢 少少事都唔夠膽

SE Monster
跌唔落又破頂

到真係落咗袋先算 我當無呢筆錢 畢竟聽日都可以插去0架嗎

隻嘢山山巴波巴都講好多
真係要讚讚佢先係
因為我都係玩咗幾個月 而佢地都教咗好多嘢俾我

一齊努力啦

係咪得我有揸GSM (silicon礦股)
企穩左3蚊， 之前就破產得幾毫
宜家material 升緊
又食到太陽能同半導體條水
同埋美國加左好幾個國家入口Silicon 嘅關稅

山佢老母咩山山
圍爐post除咗jer人9up,佢講過啲乜撚嘢咁撚勁啊？
幫嗰白卡記者老死含晒撚咁款
好撚嘔心

咁瞓醒睇定少少先 多謝提醒
我3.x-4.x入多咗千幾股 放咗幾百股
不過都係諗住雙位走成本其餘hold
講真埋單有200-300k我都覺得好開心
畢竟呢啲一隻致富嘅機會真係六合彩先會有
本身係為Cover living cost & tuition fee

加油儲錢走到去外國就走

多謝各位鼓勵

靠se frvv頂住

比想像中更快

Tesla Rumored To Start Semi Production In July, Aiming For 2,500 Units By Year's End

咪又係妹下妹下

望長遠
宜家妹下妹下證明係入倉時機，先前次次都係妹左一段時間後急升唔再返轉頭

2月第一個禮拜總算開好咗個頭

3月就案件重演上年咁

tsla通常都係升個ath出黎
然後跌番落妹

都高過先前妹既價
入

X戰士又妹下妹下跌番落去

除咗隻u 其他都好收貨

個倉有咩師兄 分享下

全倉sqqq

石囝早晨

2021最強etf 屌打arkk

又搵石囝食早餐

ARKQ

佢買tsm put fatfat

137走得好

Apple In Talks On Electric Cars With Hyundai And Kia Paused Recently

今日想食蛋牛治

諗住100%倉arkq

隻 TSM 磨完未呀

終於唔洗再妹啦

120見

正常操作啦

真係要屌

想佢磨 唔升唔跌就得

紅變綠 開心過週末

點睇都係信契媽個Y=aX^b好過單買一個sector

見到好多人屌，話成日出埋D fake news
都唔知邊個合作真邊個假

Apple 炒消息都唔係第一日既事

多得gme上個禮拜拖低大市執平貨
已過飛子合格線

企硬 唔買佢

GME來了

小西金波

P蛇架喎

佢日扑夜扑金波都燈唔到

一定要佢無貨先得

Btw佢又搭沉隻u

無記錯 P蛇係cciv大船上

U 收dl

今日股價未有反應

盤後先放消息

突然想改呢篇野做GME版

OCGN

DIS盤後破頂

屌ocgn 1月29想入 冇入

呢兩日個倉D股票唔識郁咁

ocgn cls冇頂

有冇U會員

下星期會點

日日數錢

U原來是個N

今日豬在U 手上

唔驚 持續觀望

嘩 原來契媽加左好多tdoc

之前想入翻，但估唔到咁快爆上，趕唔切上車

琴晚再執一波gme 贏撚哂

Ib. 幾時先放返buying power 出黎

Ocgn 8蚊

買隻好股擺啦

BB號

重有10個月時間

支持

石船長 我係TSM號船員

慢慢坐啦

走甩左ocgn，希望cciv幫我拎翻失去的

Stne

波蛇好似60%倉呢隻?

因為石仔仲未清倉

老鎂？

鎂

唔係8成咩

尋晚西膠同金波拉爆左個倉

明明琴晚三指都守到綠

我無買OCGN
不過又見證多咗巴打財自了

加到咁大?
cost好似係1.85
之前佢睇FDA出之後>10

咪講左有傻佬用199.98賣SQ

佢話全倉等10蚊波巴財自了

Ocgn 其實同利豐有乜唔同？

覺唔覺Ib整體要保証金多左

一隻U擊沉左成個倉
今晚白玩

撈左u
原來是個n

隻U 中棍，又要守多個月豬死啦今日見紅

Fvrr 係咪到左飛子應許之地

契媽有新片，係咪口述版big ideas

U boat潛水艇來

潛到冇左影尋日撈完又變左高J

CLNE 就$15

邊隻崩 我個倉綠到仆街喎

納巴有我

Ocgn 我0.2買過

契媽繼續爆買U同nvda

契媽open尋晚加咗大倉，大家可以留意
利申尋晚食棍

佢仲未升穿150

又傷心地數鎂

U 一晚變臭雞

留咗錢領養BB，但佢唔等我

可惜早兩日無錢入得好小

好股唔怕向上追
好似係

P巴搭沉契媽大船有如石仔踩爆arkk一樣經典

有無人真係會好守紀律咁玩？
我自己set10%止蝕 今日見住隻股跌到10%走左 即日就升返晒個心情好sad
之前都試過兩隻股止蝕走 又係升得返晒 但時間就耐好多

情願SC都唔走

咩股先？唔講咩股冇討論價值

收市 到我斬頭價就斬

有冇人一齊大手入adxs

咁你準備每次出er都止蝕

幾日前已經講緊

由我帶領嘅老鼠大船破勢如竹
有冇人吹奏我

你名都改埋，可能下星期上船
點解肺炎佢都賺到錢

有冇研究佢點解跌10%？
基本面冇改變唔使走

我既記律係唔止蝕

跟左
再絲世一

The more you trade, the less you earn

覺

我大寶寶 GEL

嚴守止蝕其實冇問題 問題係你會唔會嚴守買入 同一隻股岩岩止蝕完 佢又有番上升趨勢 你係未會買番先

我都諗住等人可以去先買

有冇年輕人後悔緊放棄我大寶寶？你地應當懺悔

我地大prnt 一日都唔止3% 日日升阿婆都識玩

開壞左個頭
YTD得9%

買ARK全餐

真 擺晒契媽唔撚洗煩

少年股神GME 10分鐘已經9%

BB一晚都10%

一個月後你會後悔多次早知45蚊信契媽allin prnt

D 股中間出出入入操作得唔好
Bb 唉

暗湧😱

今日好開心

咁你早多2年 或者上年買Tsla就實屌鬼 anyway止蝕係正確的 但我會針對唔同股票 而且今時今日上落10%好似太常見

買入得靚位，重要過止蝕10000倍

人地炒消息係升好
果果

WPRT

尋晚諗左好耐，最後接番個棄嬰

一訓醒金波龍到咁

止乜鳩蝕...

美股 波幅咁大 下下 10-20% 上上落落

你用呢套 包你左一巴 右一巴

入場位同分注入 比 止蝕 更加重要

玩gme?

U Set左成晚$130又真係入到少少
仲有PLUG一小時圖唔錯

屌個個都唔識字？
SQ 呀SQ呀
盤後有人用199.8賣貨
SQ做緊240

連登半導體指數二月成分股佔比

17幾跌落黎
再跌咪溝下

做咩咁唔小心

半指

又唔係我賣

靠金波頂住爛果同台積廢

啱啱先睇到暴巴話食糊

計到呢個倉size

我會
但睇下咩股同本身買嚟做咩（短炒定長渣）同咩事跌
但實行咗半年發現，好多都係唔放好過放

當然要睇你止蝕之後買啲咩，因為啲錢蝕住都係係機會成本

可能關gme事
搞到我要放野先買到野

廿中走左一半 哭能左

都唔夠比大芋食下午茶

入得太少，得果100股
18蚊坐到依家，跌落14蚊都冇溝貨

一個月10%都叫差

跑唔嬴連core 不如全跟

有幾多個SP
重收唔收人

我懷疑我10月尾係allin 小西etf
宜家應該已經財自左

啲leap sp 無跌過，唔通要等一年

紅巴？

小妹紅字真絲

均價16@200 走左一半 依家要落返黎好難

今輪大cap真係跑輸晒

中小cap㡣市

前日一定好多人sp 咗寶寶
個volume 有成幾百張

乜字黎

我試過一晚食-2x% 都照SH
唔係GME

仔o唔ok

Hehe過主

門巴你搵石囝出火

You 竟然是個boy

我

雀dee好rich

@澳巴

你啲淡夾爆倉未

120上咗船

隻mark終於搞掂 收爐！
買貨長揸

呢篇嘢都幾撚廢下

其實好睇你揸D乜股
當然有D股閪冧緊又未有原因
一定要有阿婆走得快一定有古怪嘅準備
要好睇埋個成交量

點為止搞掂

出面個post

到左目標價
啲option放曬 roll左少少
正股都放左6成左右

小氣簿

Gme跌3成 sh
Tsla跌3成 泡沫酒仙

TSM跌3% 台積弱

茶巴我悔改 我0.55放左4蚊call睇返原來上過0.85

帝皇龍甲帝

$MARK ?

有賺就算啦
我依排都無咩心水了

弱弱一問
點解FT app睇
每隻股Day change 條數加埋唔等於Today’s net change

下次西蛇開台可否再solo講幾分鐘野 小妹係你忠實fans

打錯字

賺到笑

盤後唔計？

Veri龍trend

妖股/細價股：控制倉位，唔會高J，錯過咗就算，細注SH
正股：細跌SH,逢大跌加注
正股唔使講，垃圾如RKT，細股如OCGN，妖股如NOVN,sunw之類全部都返到家鄉兼有賺

我少你個閪妹
仆街

我好愛我條女

隻閪膠就係一日打穿我個stop order搞到止左蝕，然後又抽升上天
用生命值硬接又怕重演3月棍

牛牛有3k美免費睇
唔識option去睇下youtube咩係期權先
買put有機會跌都輸錢
玩short naked call興奮d

茶巴有料

茶巴好波
跟左5股

飛巴: 躺着也中槍

識野 呀 ching naked short 致富 here

應該要訓練自己唔好見升左十幾%先入手
利申成日都失控

埋伏 >>>>> 追貨

埋伏技能唔夠
成日都後知後覺

請問大家分注入問題
捉唔到加第二三注時機，成日加注之後就回返
到底應該點睇

一起身見到呀木買左咁多U 想跌都幾難

big cap輸,small,mid cap龘
有d似前2個星期既feel
等個股big cap龍起殺small mid cap準備又閪冧

而家合格線係一日幾多%

可以解釋多少少嗎巴打

忘巴指標200%

大寶寶

入黎 tg
日日 都聽到佢講野

下星期入返子宮

cciv有P爸坐船都日日ath 股王confirmed

好似好耐冇試過升期五

同宥藍一樣
佢啲咩pins, se全部都升升

我用 ema 20 60 輕鬆唔使set

窩巴有料

dllm?

茶巴好野 食個牛河慶祝

依度好多gay佬

執石派

崩盤五反而升最多

OCGN會唔會有啲癲

琴晚太龍 今日好熱鬧
不過大家琴晚收市前開左tqqq put未

真絲

5股
屌你個閪 我送比你好過啦

連登無女是常識吧

過到fda你先再驚訝

叻仔
傻p跟左我之後都財自了

通常講得真既都係假

佢隻FVRR
早左落船

成地都係鎂同埋港幣

P巴成為連郡新大沉船

問題同印度佬簽合約嘅新聞唔係禮拜四㗎嘛
點解琴日爆升

行動上g持
我心足了

想要

中左幾多快手

新一代麵麵

升咗全個禮拜，下星期會唔會

5股SH到尾
唔係為賺錢

起身見到條數，以為 ft 壞左
我仲要有 plug 有 tsm

好似係第一次 星期一至五都綠色

我幫你地沽佢老母
你地ss我啦

好撚感動

Gel OCGN 升期一 $10

個倉日日ath

OCGN 11股@2.38 會同大家坐到最後

開盤 邊個出現先（賭掌上壓）
流浮山刀@1.5
Gme ss@3
侵侵反cup@0.5

利申 愛侵力

Gel頭指數

個倉又自動hedge 左

無左d 連狗

琴日完左phase 3

我都有渣NAK 同你情況差唔多
都係博佢面貓彈番果下

世界觀唔夠大我剩係為左錢同上黎吹水

熔斷一 熔斷二 熔斷三

呢隻cls

mola mola

我買股票為左入黎搭下嗲

忘巴又財自

2
p sir 50

P sir同我講我穩中1
屌佢老尾 比佢燈到我1手都唔中

唔怪得P蛇琴晚直播咁有心情打機,原來快手回左血

早知跟教主跳船
悔改了

宥巴早就叫左你上se船

問：
忘巴一日最多可以財自幾多次

美股玩法

星期一龘
星期二龍
星期三妹
星期四熊
星期五崩

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1678.40 , 22.64 , 1.37 %
連登Core指數 : 11937.25 , 198.72 , 1.69 %
連登支概指數 : 1736.69 , 10.39 , 0.60 %
連登光時指數 : 1085.11 , 7.23 , 0.67 %
連登舊經濟指數 : 1589.86 , 7.56 , 0.48 %
連登奢侈品指數 : 1519.31 , 11.08 , 0.73 %
SPY : 387.71 , 1.52 , 0.39 %
QQQ : 331.36 , 1.12 , 0.34 %
VT : 96.65 , 0.59 , 0.61 %
BRK.B : 235.16 , -0.61 , -0.26 %
ARKK : 149.46 , 1.11 , 0.75 %

what

stonks only go up
btd

星期1-5
龍龍hahahahhahah

個幾皮野點財自
p sir快手一球

咁多人通頂

50手係咩料

gun左無敵巴call sqqq(紙倉)

貧者越貧，富者越富

用港囡對沖美囡

無payme

堅尼系數同樓價一樣只升不跌

流浮山刀

貧富懸殊又變大

已經幾年人工

P蛇大量彈藥擊沉各種大船
除左CCIV之外

一球野 我要番足半年工先有

除左all煙gme lc 之外諗唔到點追

我有佢個本，玩港囡ipo夠生存

十幾萬月薪

cciv究竟真係合拼lucid定點 個老細做訪問都係陰陰濕濕得個笑字 利申34走左diu

忘巴點睇諾輝

半年一球人工

臭雞扮上雞，淫底扮處女

月薪170k講到自己好窮

16萬月薪 了不起

茶記老細

走左就唔好問啦

訓醒見到OCGN

目標 1個e

基本面 垃圾
貨源 稀少
情緒 爆炸

結論 抽爆他，中銀0.88pa

下星期allin gme末日call/put即刻財自

中銀咁𠹌低

得1手黨可以做

B頭？

一抽入魂

仲gme
我要dum西瓜了

BTW茶巴間茶記係中環定灣仔？

省返手續費好過

大使左 懶左 free ride 連指就算

灣仔棟野 近排拆撚左了

呢度有冇老細可以包養小妹 個個都ri尻ch

50蚊抽一次
唔中要去食二手m記薯條

舊經濟個倉愈戰愈勇

台積弱繼續跌

有啲感受到gme班友既興奮波巴揸3千股仲要唔知有無再加倉

中銀大貓citi
妖才致富 免費抽

2021 Week 05 Performance

連登活躍股票月結加權指數(完全體): +6.76%
連登Core指數 : +6.83%
連登支概指數: +6.44%
連登光時指數: +1.26%
連登舊經濟指數: +2.92%
連登奢侈品指數: +7.04%
SPY: +4.77%
QQQ: +5.34%
VT: +4.63%
BRK.B: +3.20%
ARKK: +8.75%

不是諗住搬去邊 而係已經搬左

大龍市得你跌，點能撚搞

要SH

搬咗去邊想嚟食好西

可惜係灣仔返工去唔到中環咁遠

訓左無睇
尋晚咁升得

石仔琴日搶口搶到咁,係有報應的

發現呢排呢到多左好多偽娘同gay佬

買semicon要睇路指

佢講咩

unity 執笠未 dllm

appl 同kia 暫定合作
唔知仲有邊個有機會

契媽又贏

又話要炒贏牙木

升上百四先好執

你當呢張圖浪得虛名

快d斬倉喇

TSM就黎執笠

石仔有無開sc收返下息

142俾我走埋先okay?

堅尼系數90度上升 OCGN咁我都係執個凍飲錢

美股指數道指，納指同連指先係有代表性，我呢啲只係想測試下跑唔跑得贏SOX

再磨就要加多幾張leap call

買阿木衫先

SH當揸cash

想問下西sir 隻膠叫咩名無加到watch list

無100股

到底200前坐唔坐得定呢

TSLA TSM想點撚樣

weighting 係投票？

過年啦

咩股黎萬幾股轟落去

小妹同感

佢得撚咩

無錢過年啊

印度inactivated vaccine 美國代理

石仔幾時清倉過肥年

咩心情，訓醒多百幾萬
不過你轟50落去果陣都應該唔係等錢洗架啦

係咪話咩間公司得十幾條友果間

一開盤就跳水一個月啦

唔係

開孖先同同契媽平排

咦好似幾好玩喎

嗌左你跟我cciv 一早1萬美

sor 自膠

係 winning16

13入18出 here

等緊大陸仔入場接火棒炒高多浸

石巴你都係delete app 算啦

數錢我有經驗 選一周最後那天

要真喺落咗袋先會有好心情

Yes
雖然我覺得依個唔係咩嘢大問題
主要我都唔係好覺得佢會有咁多sales

u dllm幾時到我有得gel

西sir隻膠帶協唔少

唔同，差好遠
GME 係
OCGN係

vix巴你有貨？

我1蚊果陣都有2萬股
3蚊妹太耐放晒

西蛇早晨記得戒煙

升到129走一部分買tqqq算

我直頭開埋SP等接貨

有 2.幾 跌到落1.7諗住當牆紙 唔再溝

崩市訊號 金庸酒仙

屌你老母又話sh到200

我要返足5年

咁繼續SH囉

唔可以咁彈弓手

真定假呀
我孖展入架啦

... Sqqq喇屌

屌，派利是既錢咪就係賣tsm得返嚟

唔好咁多動作
一心一意TSM啦
大家都睇你頭

如果你無之前penis sold 阿木arkk
轉去tsm
宜家幾多歲

好耐冇睇原來道指都3萬1
唔知我老死L子呢排點

石囝祝福 Tsm $128.9=頂

小西sir

升到128倒頭插返落去

大家係為咗茶記巴個party定係愛石心切先咁激動

半年就1百個

「偷拍」今日喺街見到中大email本人

我不是不孝子

在台灣股市的交易規則中，股票買賣最小的單位是 一張，也就是 1000 股，因此你看到的股票股價都要乘上 1000 才是你實際買股票時要花的錢

忘巴自左好耐

恭喜

放心啦

有排走唔到

小西呢期日日Gel
veri leu dnmr

好高難度

兩年

係喎
不過最後都係去返TSM

緊係茶巴party

多謝西sir 你隻膠
想問下你點睇U

弓起

4年幾

不要睇少世上最好既職業: 兒子

又有人扮我啦我未投wor

今個星期爆升股與我無緣

琴晚升咁多
隻sqqq call蝕緊38%

+1
ikea唔升,仲有cash無野好買

sqqq call-36%

石仔唔洗驚你都係TSM啫

我接咗少少飛刀
我覺得佢份earning 非常好，無問題

我都係ikea，受精卵，刺殺本拉登，美國的父親，sofi，sens(未諗到叫乜)

TSM累到我輸左500美了...

經gme一戰全部股成廢老,再買舊經咪廢老中既廢中

好似有個ETF 就係based on RRG concept去做

Tsla

我都覺，我會加倉

elon papa?

如果放 tan 入 mar ，好似太廢老

叫番電動輪椅味算

買TSM都輸錢，係咪應該要驗下腦？
阿婆買都識贏啦

BB成為廢B

拉登=pltr

係靈嬰

131跌到落127...

留名睇石仔星期一penis sell轉身入tqqq

嚇撚死人咩

股票有買有賣就梗係有波幅㗎啦
咁少波幅都接受唔到，其實你唔適合玩股票